iPad mini 1 仲有咩用?

好多app已經唔支援iOS9
成日彈app 同好lag

我果部停左係iOS8
用途係做鬧鐘，睇YouTube, 上連登
用safari chrome既話就幾頁彈一次

當初唔係為左要更新Apple Store app都唔會上到8
iOS7真係好順

mini 1好撚慘 去到iOS 9
mini2去到iOS 12

我買咗mini 1兩個月後出2
Mini 1=iPad 2機能，上到9都算係咁
我部機重未壞，除咗lag同彈app之外
宜家主要係夜晚睇達哥，睇YouTube

Youtube twitch

睇漫畫一流，好好用

有一部ios9，封左塵

Mini2都成日lag

用duet 駁做second mon都有少少lag

轉ipad pro

我mini 2 都頂唔順

巴打仲mini 1

九巴報站器

有次落返ios7
ios7都有d慢 但操作到
問題係好多app 裝唔到

好撚窒

馬會最新app唔support

陰公

做相架都不如，色域太低 SRGB 7成左右 電腦mon都不如

時鐘
天氣
做touchbar
spotify轉歌
做trackpad (慢，不建議)

做相架

買左部ipad pro 我都唔知有咩用

睇漫畫/玩clash royale、traffic panic

返學嘅用嚟睇lecture notes
去旅行嘅用嚟上網搵行程

其實仲有好多，求其舉已經2個例子

我有部上古2同2018
部2最多用黎做dual mon 副mon
用緊電腦睇波睇片拉過去就係
正到暈

當鬧鐘用

咁我部 iPad Air 1 都做到